{
    "How to join Idena": "如何參與Idena",
    "Step 1": "步驟 1",
    "Get an invitation code": "取得一組邀請碼",
    "Step 2": "步驟 2",
    "Create and activate your Idena account": "創建並啟用你的Idena帳號",
    "Step 3": "步驟 3",
    "Prepare yourself for the validation session": "為驗證會期做好自我準備",
    "Train to solve flips": "訓練解答翻轉",
    "Step 4": "步驟 4",
    "Join the validation ceremony to validate your account": "參與驗證儀式以啟用你的帳號",
    "Next validation:": "下次驗證:",
    "Step 5": "步驟 5",
    "Start mining": "開始挖掘Idena",
    "Step 6": "步驟6",
    "Prolong your cryptoidentity status": "延長你的加密身份識別狀態",
    "idenaCommunityDiscordLink": "參加<2>Idena Discord社群</2>並且在<6>#invite-requests</6>頻道向社群請求邀請碼。",
    "Please choose the platform where you have the most active account:": "請選擇你最常用帳號的平台:",
    "Follow the instructions to create your account and activate it with your invitation code:": "跟隨指引以創建你的帳號並使用你的邀請碼來啟用它:",
    "Learn what a validation session is and how to pass it successfully": "學習何謂驗證會期以及如何成功通過它",
    "Subscribe to the Idena Announcements Telegram channel to follow updates.": "訂閱Idena Announcements電報頻道以便獲得更新資訊。",
    "Add to calendar": "加到日曆",
    "Wait for the validation session to begin. Follow the instructions, solve flips and enjoy the process!": "等得逞驗證會期的來臨。依照指示，解答翻轉並樂於參與過程!",
    "ToStartMiningIdena": "要開始挖掘Idena，你必需驗證過你的加密身份識別。這不需要你揭露任何個人資料(無需KYC)。你必須做的就是在驗證儀式開始時上線現身，並切完成一系列的圖牌測試(人機驗證)。",
    "getInvitationNotes": "為了降低女巫攻擊的可能性，Idena網路成長的速度是受限制的: Idena的網路參與是採邀請制。只有已經驗證的使用者可以發邀請碼。邀請碼的數量收到限制並且會隨著Idena網路的成長而增加。",
    "idenaTelegramGroupLink": "參加官方<2>Idena電報群</2> 並且向社群請求邀請碼。",
    "Stay updated": "保持已更新狀態",
    "Twitter:": "推特:",
    "After validation": "驗證之後",
    "tweeterFollowLink": "跟隨<2>@IdenaNetwork</2>推特帳號",
    "getInviteWithTwitterName": "填寫你的推特名稱並點擊<2>Get an invitation code</2>按鍵。邀請碼會自動顯示。",
    "idenaCommunityRedditLink": "加入 <2>Idena Reddit子板塊</2>並且向社群成員請求邀請碼",
    "joinIdenaTelegramLink": "Telegram: <2>Idena Announcements 頻道</2> (僅用來發布重要更新和公告)",
    "idenaWebAppSignIn": "<4>在下次驗證會期開始前提早15分鐘<0>登入</0> 進入Idena網站應用</4>。檢查你已經在等待驗證狀態。 確認你的網際網路連線良好。我們建議你使用筆電/個人電腦以取得良好的體驗。",
    "validationResults": "等待驗證結果。如果你成功地解答完翻轉，你會得到一個<2>新手</2> 狀態。恭喜，你現在是一個有效的加密身分！",
    "MigrateIdena": "轉移你的Idena帳號(透過設定頁):從你的網站App匯出你的私鑰備份然後匯入到你的Idena桌面軟體。",
    "ActivateMiningStatus": "啟用你的挖掘狀態並且維持你的Idena節點同步完成以挖掘iDNA貨幣。",
    "idenaWebAppLink": "開啟<2>Idena網站應用</2>",
    "DownloadIdena": "下載Idena桌面軟體。",
    "Follow the instructions to create your account": "跟隨指示創建你的帳號",
    "Activate your invitation code. Please note that the invitation code expires 5 mins before validation!": "啟用你的邀請碼。請記住邀請碼將會在驗證會期開始前五分鐘失效!",
    "Validation ceremony is a time-sensitive event. It requires users to be strictly on time and to use the latest version of Idena app to be able to participate in validation. Even 1 minute late or outdated app version could lead to failure.": "驗證儀式是一個時間敏感的事件。它需要使用者嚴格地準時在場並且使用最近版的Idena App 才能夠參與驗證。：即使 是晚了一分鐘或是舊 版的程式都會導致失敗。",
    "tweetSendingTip": "從你的推特帳號<0>發一則推文</0> 帶有關鍵字標籤 #IdenaInvite。 要得到邀請碼，你的推特帳號需要<4>啟用超過二個月 而且至少有 <2>{{followersCount}}</2> 跟隨者</4>。推文應該提到:",
    "ProlongCryptoidentityStatus": "你的加密身份在下個時期前會是有效狀態的。你必需延長你的有效狀態以進入每一個新的時期。",
    "SubmitFlips": "學習如何創作翻轉並且在下次驗證前提交三則翻轉。如果你沒有提交三則翻轉的話將無法被允許參與下次的驗證。",
    "ScheduleNextValidation": "將下次驗證列入你的排程。"
}
